激動家庭主婦@自由風：點解唔停賽馬卻停放煙花？

應該十萬人聯署，要求初二放煙花！玩謝淋病！

Google form又好，點搞都好！整好之後貼去Whatsapp同FB嘅中坑群組。

辛苦咗成年，難得有一個合家歡嘅免費娛樂，俾淋病一句說話就剝奪咗！

呢一點，師奶感受特别深。

點解停放煙花唔洗先諮詢市民?
完成係由上而下，長官意志，黑箱作業！

不如成個行會同林病個仔禁欲三年先啦。
另外班鼠王同博士過新年期間應該披麻戴孝，以表哀悼！

傳統就是過年先有煙花玩！
用利士錢買黑市煙花玩係七八十後嘅集體回憶。冇煙花邊係新年?

殯儀業內人士指出車禍死者的頭七應為年初一（16日）

巴打你搞啦

支持
等睇廢老暴動

第一部份36:18